終於就放暑假，唔使再比男同學搞

希望下年唔好同佢地同班

成日搞我個胸
E Cup絲打

肥仔波 E級

我又係
啲男同學成日想追我

咁大佬我絲黎架

我都想搞你

個post差緊啲野

有冇比人入埋啊

你冇圖
你話你FF級都得

樓豬出晒名賓周細

我絲打黎何來有賓周

你無圖，你話你外星人都得

細到當左無

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

我點講你先信

江湖規矩自拍啦
唔想打搞伯母

唔好起底

唔加username你求其拎張J圖都得啦

唔信就算